放工返屋企，無論幾夜都堅持打完J先瞓

日日做到隻狗咁
返到屋企11，12點
第2朝又要7點起身
如果連J都唔打
完全冇生存落去既動力

屌閪算啦

AV load得慢, 打得J就要 2, 3點瞓, 有無人都係

當11點返到去，開套J過既片，打個快J沖埋涼1點前瞓到啦

如果你堅持search新片黎J梗係慢

J圖呢？

有咩高清中文網

打就好爽但之後幾日會無乜精神

咁虧

虧佬 我夜晚朝早各一j都係咁 成日諗戒左佢既係咪會變到醒目仔咁

打咗好瞓啲
第二日個人反而醒咗

打j同扑野都好攰，寧願訓左佢

辣殺